陳雲根是狗

你係燈神

收皮

共
黑洋達收皮

Who is 陳雲根

屌你老母

陳雲根係狗
燒若元是神

陳雲：共用筆名/網名
陳云根：真名

蕭若元：狗

云佢老母